有無人同我一樣講野突然會口窒

唔知點解成日講野講到一半會窒左唔知講咩
啱啱中學畢左業一年，以前講野都好順暢唔會口窒

一時唔記得左講緊咩都會咁

屌 same

最近成日都係咁 洗唔洗睇醫生

屌 點好

會
幾乎過往十幾年校園生活
冇乜朋友 極少講野
到出黎做野好似更加唔識講野
適應唔到

有無諗過辦法去解決